英文文宣，如果聽日機場啱用，攞去！

An “I” for an Eye